[連登統計] 用MBTI分析你既性格(2)

MBTI 係一個TEST幫你從4大元素去區分你既性格出黎，等你自己了解自己多啲

個TEST你要好誠實去答，唔可以欺騙自己。另外個網個TEST暫時得殘體同英文VERSION。唔講咁多，即刻POST LINK:

英文版:

殘體版:

大概每1日我會做返個統計，整返個pie chart 睇下連登仔大部分係邊類人。

者時做左100位，有心既巴絲可以record下

ISFP-A

我係INTP, 另一半係ISTJ

Srtong po strong hold leave mine big name

be the first to leave name

ENFJ- A

身邊唔多。

ENFP-T

頭100位

ISFP-A，但又唔係覺得幾似

我知個統計好求奇, 不過都係參考下當玩玩

INTP毒撚格

INFP！巴打！

ENTJ - T

Infp-a

ISFP-T
不過兩個月前做嗰陣係ISTP-T

leave name for greater sample size

ISTJ-A

intp 做過3次都無變過

same

INTP-T

INTP-A

只供參考

後面幾頁分析有冇中文

ISFP-T

呢個係連登既research?
好pro

唔係外國嘅資料

上個禮拜做嘅 ENTJ 都準準地，有時份人真係幾固執下

INFJ-T

男女原來有咁大既分別

INFP-A

(INFJ-T)

我見大部份人都IN 咁IS係咩

(ISTJ-T)

INFP-T

ISFJ-T

ESFJ-A

INFP-A 見幾多巴打都係 連登仔好有同情心

INFJ-A
利申︰designer / artist

網上好多人扮毒撚

ESFJ 班人係唔係唔上網

INTP

話說英文版同中譯既版本可以差咁多既
英版解釋就詳細好多 仲有guideline（不過要課金）
仲有D中譯英明明就唔係咁譯 e.g. Tubulent 點都唔應該譯做謹慎下話

INFP-T
真毒

INTJ-T
做緊mgnt consulting

我係「執行官」

ENTP-A

ESFJ-A / ESFJ-T

ISTP-A

INTJ-T

Same
ENFP-T

好似好少人有?

ISFP A or T

INFJ-T advocate

ESFP-T

比人掟左黎學術台

ENFP-T
之前做過幾次 都係出ENTP

真心想了解下ISFP-T嘅巴打
想知道下佢地性格興趣
頭先目測太約50幾個

佐助型毒撚

ISFJ-T
Defender
職業：Physio

絲 INTP
真係慘過食屎

ESTP-A

ESTJ-A

INFJ(-A/-T)

自膠 INFJ-A

巴納姆效應

Wiki:
人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

ISFJ-A

ESTP-T 都幾準

INFP-T
我又轉左, 但唯一不變都仲係IN 同埋J同P一向都好近

ENTP-T

Same

EnFP- t

ESFJ T

ESFP-A

ISFP-a­
A係咩意思
如果當中的%比率都係4x vs 5x，代表d咩

ISFP-A
又幾準下

LOGISTICIAN PERSONALITY (ISTJ, -A/-T)

其實我已經睇化左啦 自己咩人都冇咩所謂
返工放工 放工自己單機訓教打下機又一世算啦
唔諗了 冇咩意思

邏輯學家係乜嘢嚟

INTP-A

毒撚格

EMFP

ENFP

ESFJ-T

照呢個效應, 其實MBTI道理有少少同星座一樣
都係講埋啲丫媽係女人嘅野, 然後我地對號入座
某程度上我覺得佢講得幾準, 因為佢都係根據我嘅選擇黎將我分類
呢啲玩下, 咪當搵個第三者講下自己係點嘅人, 再自己反思下自己嘅生活同態度
唔洗為左佢而影響自己生活, 唔好俾佢規限左自己點做人就得啦
諗起細個啲女同學, 睇完本星座書講今個星期要帶咩吉祥物, 唔可以做乜乜乜, 啲回憶番晒黎

ENTP,-A/-T

除左內向
其他三個都好接近
其實咁樣準唔準

ENFP-A

你的人格类型是：
“总经理”
(ESTJ-A)

唔同星座血型嗰啲喎 係你自己揀適合自己嘅描述再歸納你係咩傾向嘅人

ENFP-A
幾準

ENTP -A

做過大大小小五六個test都係ENTP,應該算係好明顯

INTP-A

真毒型

ADVENTURER PERSONALITY (ISFP, -A/-T)
ok似啦

INFP

ESFP-T entertainer

INFJ-T +1

INFP-T

屬於INFP嘅朋友而家撈咩行業

INFJ-T +1
全球1%人口集中於連登

Infp係社會垃圾人格
估唔到有咁多

Coding ，但係我主要係用coding 去實踐自己嘅創作，即係會好諗咗一啲理想嘅function，之後用coding去做嗰樣嘢出嚟，但其實唔太喜歡coding個過程

ISFJ-T
male

乞食返工比人恰

INFJ-A
1%

ENFP~A

ENFJ-T （Protagonist）

ISFP-T

幾準

INFP-T

轉過好多份工，做過四五個行業，而家又打算轉工

做緊咩 參考下

同埋你覺得準唔準

ENTP-A
都好準吓

ISTP-T

以前INTJ-A 而家INFJ-T 仲要女人

屌係 因為咁人地咁努力想搞下氣氛麻
我做咩要拆佢台
不過熟fd我會直接同佢講：尷尬場面

istp

ENFJ T

INFP-T 同一兩年前做嘅結果唔同咗

INTJ-A

me2

From intj to estj-t

ESTJA,
BTW想問下A同T係咩意思

INTJ

Same here

ESFP-A 完全唔覺得自己係表演者...

ISFP-T

分析個到準
但下面堆文字解釋好似唔準

ENFJ-T

Estj - a

ESTJ-T
之前算命都話我係會做管理位
btw,依家仲讀緊書

我 同我 best friend 都 ENFJ

之前做過幾次 次次都唔同
第一次係ISTP
啱啱做係INTJ-T
但我覺得兩個都唔準

INFJ T

ENFP-A
職業：波台帶領大家賭波贏馬會

ESTJ-T

(INFP, -A/-T)
4％人格算好定唔好

ISTJ-T

Same !
我都係 ENFP-T!
巴打做盛行？

btw一年前仲係ESFJ-T，呢個轉變代表咩

ISFP-T
淨係I同T比較極端，其他attributes都喺接近中間

成個連登都係INFP INFJ
此post已完

全部都係毒撚

有幸成為第一個ESFJ

INFJ-T

話得1%但呢個post 已經有幾個

會唔會有朋友

ISTP

ESFP-A /ESFP-T

連登真係內向毒撚集中地

ENFP - A

MBTI好似隔一段時間做都會唔同

我是INFJ

ESTP-T
呢個常唔常見？
覺得啱得幾多
點睇呢種人格佔幾%？

ADVENTURER (ISFP-T)

ESFJ-T 好似係第一個
以前做係I 而家變左E

(ESTJ-T)有無巴打一樣?

ISFJ-T
The defender
做咗幾次都係呢個

Infp-t

邊個咁大膽

ISFP -A-T

有目標真係好，好葡萄，乞食科畢業到而家都唔知做乜好

INFP-A

曾經做過畀錢嘅測試都係INFP

咩科？分享下，我本身都係對乞食科有興趣，我都係因為好奇先接觸到IT先選擇讀同入行

同類型

INFJ-T
唔明有幾特別

提倡者，男

Social science，發展比較好嘅做政府，有人做機師。其他都係做私人公司/社福機構做，浮浮沉沉，我就係其中一個

ESTP

我做左兩次都係提倡者。我覺得strengths 唔係太中，但係weaknesses中到痴撚線。

1. Sensitive:
我對人地講既野好敏感，好簡單一句說話會諗到幾百種可能性，去猜測佢既意思，如果有機會係對我不滿的話會好沮喪。

2. Extremely private:
好多野都收收埋埋唔同人講，親人女朋友都唔知我點諗，有事都唔會分享，我相信了解我/明白既就自然會get到，要我開口講就冇意思。

3. Perfectionistic:
極度整齊，每樣野都會分類，每日離開公司/屋企都會執整齊。溫書要用不同顏色瑩光筆 highlight 出重點，要用簡尺畫mindmap。相信永遠都有更好既做法，然後就會瘋狂鑽牛角尖，花時間做埋啲無聊野。

4. Always need to have a clause
唔係太準。

5. Can burn out easily
好容易會頹/失去熱情，好撚憎做同一樣既野，希望工作每日都唔一樣。如果份工係有 defined career path 會覺得好驚，唔想人生就係度一步一步跟住行。搞到成日覺得份工冇野學冇挑戰性就轉工。另外對人方面，有時會因為好小事突然冇咁鍾意一個人，可能真係好小事例如大家對某樣野睇法唔一樣/喜好唔一樣就覺得對方唔係同一類人而停止交往/深入交流。

ISFP 賭仔 又中

ISFP -T

巴打係咪都係INFJ-T?
我係INFJ-T,
巴打做緊邊行 個行又係咪你想做？
我都唔知自己選既職業岩唔岩自己性格
個網寫話醫護類職業適合我呢種人格

見巴打你做緊想做嘅嘢，好葡萄

ESFP-T
表演者…其實我自己份人好一時時，可以好靜但又可以好嘈
而家讀緊education

有無INFJ-T (提倡者）既巴打？
想請問你地做緊邊行？個行又岩唔岩你地？

我本身諗住入到U就修Social science 做minor ，本身對政治同社會結構有興趣

INFJ-T

我係Analyst，分析公司表現。依行係我想做既，不過唔想長做，學夠野就走。
個網唔係話INFJ-T應該從事 designer, art, 嗰類自由創作類工種咩？

多啲摸索，INFP好多時都好懶，冇乜目標，就算有都會好多Concern，之後諗諗下就一係冇咗件事，一係就怕煩冇實踐到

本身一係個對好多嘢例如科學知識有興趣，之後發覺coding可以創做到自己想做到嘅嘢，又可以諗下新idea幫人度solution，就將幻想同創作投射咗落去

咁讀就係幾有趣嘅，搵食就

懶個point好中

有無INFP-T tg group?

ENTJ

INFP A

ESTP-A

其實全部個percentage 咁近會唔會唔準?（除咗P係60%,其他都係5x% vs 4x%)

有無人都係ESFJ-A？

infj-t

INFP-A / INFP-T

一堆INFP，究竟係咪真係得4%人係咁
btw，我都係INFP-T

一睇你個名，真係幾準
我都係

幾年前 INFP T e加 ISFP A, 不過好marginal.

ENTP-A
- The Debater

ENTP召集

以前讀書個陣做過係COMMANDER

仲有話係4%佢有16種
平均都係100/16=6.25
依D測試都係睇完笑下就好

有冇intj

前幾年keep住做過都係ENFP, 都覺得好中
見到巴打個post就屎忽痕做多次
點知變咗ESFP

由 INFJ 變咗 ISFJ-A

INFP-T 乞食科畢業+1

istp a

Entp

-T同-A有咩分別
利申 ISTJ-T

emtj-t
個人覺得幾準

ENFJ-A

INFP-T
最善良既人格同時亦係最多精神病人既人格

ISTP-T
Individual traits: Introverted – 100%, Observant – 54%, Thinking – 64%, Prospecting – 51%, Turbulent – 99%

睇形容覺得可能答錯問題
但係內向100%中到仆街

infp-t

好撚諷刺

你都唔係表演者邊個係

INFP-T
精神病

心理學嘅嘢 尤其唔係學術級嘅 笑下就算

INFP-a

enfp t

ISTP-T

我幾年前玩過有個好似係百二條 同呢個結果唔同
每幾年做一次個結果都會唔同

ESFJ-T 執政者
男朋友係 INFP-T 調停者

點解睇落咁唔夾咁

啲值太偏向一邊係好事鬥定壞事？

Eg直覺 感受同展望都70% 係咪個人太不切實際？

ISTP-A
係咪毒撚格？

INFJ-A

連性格都一樣

我係ENFP-T
男朋友係 ISFJ-T
好準

Developer

早兩年做係 “The Adventurer” (ISFP-T)
啱啱做變咗DEFENDER PERSONALITY (ISFJ, -A/-T)

ENTP

INTP-A / INTP-T

same,最尾T點解
最搞笑自己做精神復康

INFP-T 無法面對現實既人格

睇返樓主個表冇人係同我一樣..

我同你一樣

INFJ/P-T
唔同時間嘅自己做過
會兩邊走

終於有人一樣明明有成12%人係呢type 連登1個都無

12%都係異類
巴打覺得準唔準

esfp

(INTP-A)

ISTJ-T
冇變過

同路

Entj

INFJ

Intj

(ISFP-T)

由ESFP轉型ENFP-A

點解咁講呢

ISFP -A/-T

見到你個名令我諗到下一句

幾年前開始做 做到e 家
都係
ESFP-T

Infp

通常相反得越多都會吸引做到情侶
但N同S 拍拖會好易嘈交
因為感受世界方式唔同

我家姐係ESFP 佢男友係INTJ （ 完全相反）
佢成日話佢男友同佢諗野好唔同

Samesame

呢個真 大家唔明大家世界觀

網上有好多不同人格couple配對、輔助人格同第3人格咁分，分得好仔細下
其實有無參考價值

不過好似有d網唔同 我有配對過es/is

Esfp

ISTP
ISTJ

INTJ-T

十分懷疑某d type 既人(例如INTJ)會preferentially 入呢d post 推高個比例

ESTJ得兩個
四部分都唔過50% 睇嚟我都係唔應該做連登仔

最撚冇用嗰堆人，以為自己好醒好有建樹
實質係煩膠毒撚

星期三有咩心水

有冇話邊種性格可以互相彌補

所以...說好的統計呢?

ISTP-A
好似冇乜人係

我記得個結果係守護者 有個綠帽護士咁既樣
但個網頁未睇就唔小心close左有冇人可以cap一cap結果啲內容

ESFP

infj

第二次做係infp-t

INTJ, -A/-T

INFP T

想同infj講辛苦啦 無人明白你

ENTJ-A

ENFP-a

INTP-T

最尾個T係咩意思?

ENFP-A
好準

INFP-T
讀緊nursing但最後個頁話我唔適合係high-stress team-heavy busy environment嘅工到生存

ISTP-A

早兩年係ISFP

同埋我唔係好知我係 ISTP 定INTP
ST傾向唔係好明顯 睇描述我覺得INTP比較接近自己
但做左幾次Test都係ISTP
我應該點判斷自己係邊個？

執行官 ESFJ-A

Me too

ISFJ-T

係咪好少男仔係呢種？

巴，我同你一L樣喎

(INFP, -A/-T)

INTP T

INTP
Best fd同我一樣

點解咁多ENFP既？

繼續游走喺intj同infj之間
利申：今次係INTJ-A

ISFP-A
但我三年前做係ESTJ...點解會咁樣？

(ESTP-A / ESTP-T)

我都係wo 今次做先轉左

“提倡者”
(INFJ-T)

INFP-T 點解好似一地都係

ESFJ, -A/-T

變返D大路野 果然人大左

ESFP-T 表演者者

ENFJ-T主人公

堅決型的人情緒穩定，冷靜，放鬆，不會過度憂慮。 （-A）
動盪型的人容易難為情，在乎形象，追求成功，完美主義。 （-T）

ENFJ, -A/-T
-A/-T即係點？

ESFJ-T here
但我係少上

Isfp-a

INFJ
但試過幾個同一類測試
但有唔同既結果

有試過ENTJ

INFJ-T 又幾準

中間兩項都係51/49 我係咪咩人格都有啲

留名

SAME ENFP-T

你介不介意其他人在背後説你，好/壞都好？

講得好中，成日都三分鐘熱度，然後堅持唔到落去

有冇人係INFJ-A

幾乎9成都係T

利，INTP女

(INTJ-A)

覺得其他人成日講八婆野好煩
應該int嘅人都係

infj also.

Same ENFJ-A

INFJ-A / INFJ-T

ESTP-T

ISFP-T

但明明係毒撚一個

INFJ-T
我覺得都幾準既
我性格係幾內向 唔鐘意既係表面既social life 反而同一兩個知心朋友傾計會好enjoy
個人比較理想主義 希望自己能夠做到d野make a difference 恨自己太過平凡
醫療行業係其中一行適合INFJ做 自己都真係做緊依行 不過暫時覺得份工同自己唔係perfect match 考慮緊轉工
有冇巴絲都有類似Background可以share？

同埋想講個post係比較多INFJ 不過stat都係得8% 整體其實唔多 我覺得maybe係香港依個文化環境傾向develop依種性格既人

INFP-T Mediator